點解今年D蚊大到好似烏蠅咁

針左碌鳩

諗住入嚟睇J圖